銳武已成廢鐵，手足好波

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

公海->公海->公海